[突發]肚臍窿發出惡臭,點算

前幾日發覺肚臍屎已經好大舊
手痕痕了左出黎
但係又了唔哂,剩係了左一大半
仲有一細舊塞左係肚臍窿入面
臭到ON99,隔住件衫都聞到臭味
成日以為自己賴屎
點算

用啲尖尖地長長哋嘅嘢撩佢出嚟囉

用紙巾塞住個鼻咪聞唔到囉。

了唔到,痴到實一實

用水牙線噴下佢

肚都射穿

用水整濕個肚臍再了佢 用指甲都夠用架啦
唔好用鉗怕整穿

Btw 因為你成日肚痛先會咁 戒下口啦巴打
利申試過

用耳勺

沖涼個陣撩下佢

食肚臍屎

棉花棒濕水了，hi少少火酒最好

了左D黑色一舊舊硬塊出黎
之後宜家入面剩返D灰色軟塊,了極都了唔出
好臭

我平常用綿花棒成舊了出黎 太硬用暖水浸下個肚臍先

棉花棒濕D酒精

可唔可以影嚟睇睇

用紅毛泥封左佢

你喺飲食台開post就已經係最好嘅答案